人越大，越明白點解成日有人話自己一個係最好

唔指係愛情方面，如果可以無晒任何牽掛無晒所有感情既束縛，我生來就係為左完成自己想做既事，直到去到一個位，任務完成左，達標了，或者去到一個位已經好難再走遠了，覺得可以停下來了，就慢慢步入死亡，結束一生人既傳奇。

荒誕誕既夜晚，成日都諗到好多會纏擾到自己情感既事，例如見住呀爸呀媽越黎越老，個樣同個人越來越步入弱不禁風既狀態既時候，而自己又乜都做唔到，就會好心up，點解要我望住在佢哋咁樣落去。依d事情唔係話此時此刻對佢哋好d就解決到既嘢黎。

仲有諗到未來幾年老豆老母佢哋既老豆老母應該都差唔多係時候，諗到果d自己老豆老母好撚傷心去送行既畫面，個心又係好撚up，諗到佢哋本身已經年老既樣，再加上崩潰既樣

究竟點解要逼我將依d情境一個又一個咁經歷完，點解人生就唔可以捨棄依d嘢，只去完成自己既任務就幫自己人生劃上句號

你所講既野唔止得你一個會經歷
只能夠講 活在當下 好好及時行樂 同埋珍惜眼前人
要黎既，由佢自然咁黎 唔好太在意

臭mk死返ig扮感性唔該

咁你死返出去得唔得

懶撚哂多愁善感 無病呻吟

咁唔「懶係」應該係點

唔好借啲意推個垃圾po 好撚肉酸

咁唔「垃圾」po應該係點

孝順佢哋
同佢哋講多啲嘢

Sorry我剩係知垃圾既po係點......

無用的做再多都係欺騙唔到事實，事實就係佢哋越黎越殘慢慢遠去，直到有一日你一個接一個地去經歷晒，直到最後剩返你，或者你好彩行先過你伴侶一步

真

So?
睇化了

短裙閪

做人最可悲既其中一樣嘢莫過於你明知道會悲劇既嘢但係你鼻毛可避

同你感受一模一樣，睇住自己老豆老母咁既樣，真係好難受，所以我會選擇倍佢地多d

i know that feel bro

Life is a journey, not a goal

人有時就係好奇怪，當一齊生活既分分秒秒時，你又唔會點產生到依d感覺出黎，甚至仲會因為相處問題產生摩擦，但當某時某刻寂寞既晚上，你自己一個訓響床度就會不期然去心up依一切

一樣

同埋因為呢排多左wfh, 又少左出街，多左好多時間同屋企人相處，感覺更深，以前都唔會咁

仲有老兩關係唔太好，更加心酸

其實無辦法，凡人煩人，人一出世已離不開煩惱。

你講嘅問題，解決方法係：一係人由石頭爆出嚟（無咩可能），咁就無咗睇見父母老死嘅情況。當然如果無父無母嘅孤兒，自然又有另外嘅煩惱。

一係唔好生下一代。我哋自己無辦法出咗世，唯有選擇唔好將人世間嘅痛苦一代一代咁延續落去，算係另類積下陰德（再引申，其實毒撚不婚不生係造福緊世界）。

另外，近日見香港人連基本嘅身份/護照問題，都俾兩邊國家舞嚟舞去（唔講邊個國家違反當初聲明，此非政治post），亦都深感一個普通人活於亂世嘅無奈，而且睇局勢發展落去，應該愈來愈多人受到波及，無奈愈來愈大。

所以早死，其實係福氣嚟。

其實有時好羨慕果d一朝得志既人即便佢哋之後會語無倫次都好，起碼佢哋叫做完成左一d人生里程碑，就算突然死左都唔會悲劇得過果d行一世人都仲原地踏步緊既人